（突發有圖）蘋果face ID 破解

睇黎對女人冇乜用

On9當有趣

泡菜國又中一鎗

定係我諗多左只係on9野

你個反應幾好笑

係韓國漫畫黎
幫大家翻譯咗

韓國+1